\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 17\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Virtuelles Informationspaket herunterladen \\
	\textbf{Ziel} & Der Client fordert ein virtuelles Informationspaket als
	\ZIPFILE an\\
	\textbf{Vorbedingung} & Das Informationspaket existiert bereits auf dem Server.
	\requestHasBeenReceived
	\\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Eine \ZIPFILE mit der \MANIFEST wird an den
	Client übertragen.\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Client sendet die Uuid des gewünschten \INFPAKg.
 							  \item Die Daten des \INFPAKg werden aus dem \TRIPSTORE gelesen.
 							  \item Die \MANIFEST wird erzeugt.
 							  \item Die \MANIFEST wird in ein temporäres Verzeichnis kopiert.
 							  \item Der Inhalt des  temporären Verzeichnisses wird in eine
 							  \ZIPFILE gepackt.
 							  \item Das temporäre Verzeichnis wird gelöscht.
							\end{enumerate} \\
\end{tabular}